#系統訊息# 「比人扑，好痛」已經用爛，請轉用其他model answer

比人扑，好爽

近似既model answer既都爛爛地喇

呢d梗係等波狗台入黎畀答案啦